[Help!!!]Admin 請入,我想自首了

小弟錯了，依家心身不安
小弟對開錯post 感到抱歉、悔疚

請求Admin 可否幫小弟喺推上報之前delete 小弟所有 post 及封鎖AC (會員編號: #31007) ?

小弟想自首了

留番同個官講

Admin 請你幫幫我

睇住個百痴仔玩野玩到瀨曬屎
又驚到作曬故仔咁
都覺得佢好陰公

洗定個屎忽

傳送門

[突發] 「喪屍病」令各大超市被搶購一空

連囝幾時交人

見你咁慘幫你推一下

我幫你…推到上報

推